有冇人呢半年係堅持到返工唔屙屎？

留返喺屋企屙，始終唔知公司個廁所邊個用過

淨係堅持倒半年唔屙屎

痴撚線，日日係公司痾，痾撚完食枝煙，急屎又痾過，識蛇一定係公司痾屎

冇 平時屋企急屎都係忍到返工先屙 好賺

番工唔痾屎唔該唔好話自己番過工

邊有得堅持，肚痛起上黎忍唔到就點都要用

冇撚有錯

醒起英國有個毒販臨比警察拉之前吞左包毒品，入到警察局個個等佢屙但係佢堅持只食流質食物屙唔出，最後警察放左佢走

對我嚟講冇乜分別，工作期間屙屎係唔會減輕到我嘅工作量

你諗下係公司屙 即係老細貼錢請你屙屎
一返到去屙半粒鐘 食完lunch再屙
咁就一粒鐘糧

不嬲都唔會係外面啲廁所屙屎

公司有自己廁所去都還可以
如果同一層share就不了

唔會 我個層男厠得我用 番工爆石好正

我都係

咁個廁所塞咗就肯定關你事

我公司個d 唔知係咪粗人多,
成日有人扔勁多廁紙落去整塞廁所
一係就屙到馬桶有瀆,無對住馬桶屙
你叫我點係公司屙屎

Cls我公司都係

我掉轉，日日痾

一定痾，仲要鋪多幾層火車軌

每日痾10分鐘
一星期就50分鐘
一個月就200分鐘
一年就2400分鐘=40個鐘
時薪$50既朋友仔: 公司每年俾$2000你去痾屎
時薪$100既朋友仔: 公司每年俾$4000你去痾屎
你真係要堅持唔痾?

work from home 點算

我就堅持每日屙3次，每次20分鐘，一日呃一粒鐘都咪話唔爽

公司廁所有馬桶墊同消毒泡泡
冇屎痾都要去坐下

返去屙啦緊係，公司福利唔好蝕